見到王羊達駛唔駛叫皇上萬歲萬萬歲?

話曬人地都係皇上啊

你可以試下

唔叫殺頭咁點算